交稅點先最抵

終於寄稅單黎

我係一蚊一蚊咁交

個網唔係話會摺咩 （好似係

人手